開心速遞（86）不要黃心穎主題曲

估倒係無得輸

Mary

sunny似係大龍生個仔，最尾應該sunny叫大小姐做家姐，然後全部人o嘴，家姐！？

唔好升楊洋就得啦

日日係office show 腳

有聲

連Terry 結左婚都唔知添so sad

成班友假到

4個都扮野

虛偽到 唔想升職

同上集一樣咁

原來david係地位超然其他部門阿頭

鬥假

好似選港姐咁

一起飛縱~

現實中
當Mary係大小姐隻馬
點會唔揀Mary

點解要扮冇橋 明刀明槍話公平競爭咪得 升職喎大佬

深宮計

家明呢

十足中學雞考試完同人講冇溫書到書，實際溫通宵。

成堆熟嘅一個生嘅
實係升個生嘅

想升職就自己諗啦 想偷人橋

升佢 咁佢個位比返工業

好假

好貼地 辦公室政治

升佢係咪代表佢退出劇組
係就正

同考試問同學有冇溫書一樣

一定升新人

楊嘉欣又出來了

扮曬無溫書咁

on9

唔想睇個Sunny

但Mary同大龍生關係尷尬

升rebecca啦 想佢越嚟越多戲份

讀書問十個人有冇溫書,7個都話冇

個個都奸

我估得一集劇情

大小姐古裝好正

圖

睇黎今集都係低質多

楊洋姐條裙

大小姐似係要左條橋 個個都唔升

佢係成個人都唔掂

Sunny 幾靚仔

joe
但唔靚仔喎

楊嘉欣真係好正

應該一早內定升sunny la
扮公平啫

楊洋咁睇順眼好多

最撚廢係佢 市場部阿頭仲要mary教做野 我係佢自動退出仲好啦

佢個鼻最唔掂

我都係亂估，見條友笑得咁陰濕，好似坐定粒六咁

整容失敗咁

mary保親佢都冇好嘢 俾人調落尋寶圖同間接搞到阿龔走

應該真係
純粹自己諗唔到橋利誘班細嘅谷行諗橋

Rebecca >怪鼻洋

都唔知佢撩唔撩到鼻屎

證明威龍係得你地幾個部門呀頭

突然對阿水咁好既

終於輪到心如

廢老終於對二妹好啦

根叔終於都有一集偏心呀水喇

根叔總於錫阿水一次

三姨扭計啲表情

終於到3e比人話呼吸聲

又黎古裝FF

巳經唔止唔靚仔啦

又古裝

冇左個sub topic

點解可以咁多古裝ff

咁撚多古裝

同輝輝扑野？

㾒線

屌
Sunny做咩要有戲

好溫柔

內定

二世祖刷CV

呢套係咪最多古裝出現嘅時裝處境喜劇

你個名

時裝皆大

啲幾份計劃書益撚曬個sunny

Mandy破壞人地幻想

撚狗

腎石

36個部門
楊洋 新升阿頭+廢成間公司都知
rebeeca試過成間公司啲員工資料外泄 正路成世都無得升....
睇黎其餘部門啲阿頭.....

ivan

識人好過識字

楊洋你唔做research 啲人見到你都掉頭走啦

腎石都吹埋

腎者之石

幾現實呀，根本關係>實力

David呢啲老細

最尾真係要收
反cup了

睇嚟Ivan係最後贏家

會反cup乎

會唔會最後唔知嘅ivan做左

洋楊件衫做咩

明顯係

好撚柒
同佢個人一樣

阿水 rebecca 楊洋中伏

醫院衫

Ivan冷手執個熱煎堆

腿

做咩唔交埋佢
都做咗啦

等睇ivan反cup

根據反cup定律 應該最後...

會唔會賴Mandy ?

最後會唔會俾ivan執雞

姐倫

咁ivan咪好慘

好勵志

又係呢一句
用到爛

好熱血

係咪講緊大小姐失落女配呀

ivan真係慘

即係洋洋平時都唔做野啦

陰鳩Ivan

Ivan慘被出賣

ivan俾佢地賣

ivan:屌你三條八婆又陰鳩我

ivan:想偷我雞!?

rebecca 句對白好似講緊大小姐輸獎

搞到得ivan唔交

比佢地3個賣

似小學生上美術堂嘅衫

ivan 做一世it狗

個end

有聲既

IT狗的下場

Ivan

咁撚奴性

如果ivan真係無交到，三個女人又交左既話，咁同銑鳩ivan有咩分別

ivan好撚慘

可唔可以再反cup，ivan一早交埋仲中狀元

全部死八婆

冇分別

成班死八婆

岩先果句

咁似759

精神勝利法

Sunny唔好有戲呀唔該

打散咗啦

你唔係生腎石咩

Ivan心唸……

撚狗費

冼鳩Ivan

屌 三個死八婆

It狗又輸

Ivan好慘

俾人偷料都係得1萬
咩心態

分番俾ivan啦屌

ivan冇左一萬

得果一皮野

搞掂粒腎者之石啦

大小姐而家越來越溫純善良

IT悲歌

大小姐講到ivan粒石生喺面度無啦啦唔見左咁

三個八婆

中伏冇交

It狗被人恰

仲要咁撚開心

Ivan: 屌曬你地老母

可唔可以拍返集ivan腎者之石篇

IT狗又比人恰鳩

你都無交功課

ivan:腎石就生左，建議書又做左。錢無比無所謂，大小姐以為佢無做先大鑊呀
三個女人

3條死八婆

係囉 個個人工都幾雞起跳啦 貪果一皮

阿滕

大家姐眼有淚光

個Sunny成集啞咗咁
冇出過聲

ivan好慘 主線冇份 條女又離開劇組

好撚慘

飲茶果度有出過

因為牛頭角輝dee

條橋只係值10K

要做賢妻良母

Sunny 係咪代billy同rebecca 相認嗰位Daniel ?

鬼叫佢做it咩

佢之前咪做過扮Rebecca 個夢中情人Billy嗰個
《格仔衫惹的禍》嗰集

ivan根本冇得輸,9吹出個威龍app,其他果D收曬皮啦
IT9

都夠Ivan 去爆腎石

IT狗是原罪

有冇人覺得大家姐條感情線開始煩膠
利申鍾意睇阿滕

It is

我覺得好悶喎
係古裝ff有啲好笑
最後三個女人跣ivan 好賤喎

好婆媽

又虐心速遞

it狗 makes me love

今集好悶好無聊

睇三條八婆玩虛擬人生好寫實

有輝輝既初戀plan 呀嗎

潮善唔好再拖啦 而家佢地條線最悶

好想同3e瘋狂扁咀

佢地條線最高峰應該係跳舞個到

個片尾

阿滕幾好戲都救唔返

潮生唔好再跟手推觀眾出戲就夠架啦

最正都係大家姐扮嗲嗰集
希望好似阿叔david線咁由其他角色幫手 起碼冇咁悶

係，嗰時最sweet

邊集扮嗲, 好想睇返啊

可能係現實見過更賤更低能
所以笑唔出

E244 獨善其身

呢集好撚好笑
大家姐扮MK妹
潮生撚大家姐撚得超過癮

短裙mk look

積奇番邦太子仲快啲向大公主提親

然後送水領兵嚟搶親

大小姐古裝好靚 Mandy個造型都幾英氣
如果開心速遞完咗原班人馬拍返套古裝情境劇應該好好笑
好似皆大歡喜咁 好耐冇睇過古裝sitcom
羅樂林做皇帝 速熊同泰池變當地最享負盛名嘅鏢局
大小姐繼續做霸氣大公主 送水輝係國家入面嘅一個小官
Mandy係大公主嘅親信官女 博士係鏢局入面最正直嘅鏢師
三姊妹係鏢局太子女 阿龔可以做成日要去鏢局嘅富家公子 繼續同阿水歡喜冤家

FF得太多 但幾想睇

因為佢係福將

尋寶圖四壯士變哂做公公
Helen做嬤嬤
威龍女子組做宮女
鐵面陳做禁軍阿頭

整集全古裝ff都唔錯

孝心同安仔上公益金表演

推啊
連登係實現夢想嘅地方！！！

唉
明我諗咩即管笑
雖然我都唔明點解會咁

表演啲咩？
點解唔搵埋00

咁ff情節變唔變番現代好?

原來尋晚同今晚既j2兄弟幫有大小姐同送水輝接受訪問。

其實淑敏好威豬，憑住sitcom一個角色殺入最佳女配五強
絕對可以媲美正劇班女配
但佢真係好謙

(長文，慎入)
(唔好駁故，純粹ff)

話說，大公主有一重要物件要送予鎮紥於瑞輝關的宋將軍，但由於事關機密，所以只能托親信小香子另找鏢師親自押信。於是小香子化名文迪公子，穿上男裝，找上京城享負盛名的速熊鏢局中最可靠的秦鏢師負責這一支鏢，她更隨秦鏢師及其手下大小力一同前往，以策萬全。

習慣了錦衣美食的小香子，不屑與秦鏢師一介草民同吃同住，故另行投宿。有一天，小香子出外購物完畢回客棧之時，被小賊搶劫，期間還弄傷了足踝。由於身無分文，小香子只好一拐一拐地走回客棧，剛好碰上在附近投宿的秦鏢師。秦鏢師扶著受了傷的小香子返回其客棧，然後吩咐小二預備點心燒賣小香子充飢，而他則用跌打酒替小香子輕揉受了傷的足踝。自小入宮習慣了服侍別人的小香子，從未試過被人關心照顧的滋味，看著秦鏢師小心溫柔不禁對秦鏢師芳心暗許。

翌日，一身粗衣麻布的小香子來到秦鏢師投宿的客房門前，說為了以後更好照應，所以從此跟著他們同行同住。儘管秦鏢師及其手下大小力也感這個子小小的「文迪公子」舉止有點娘娘腔，常常拿出手帕替秦鏢師抹汗，甚至把熱湯吹涼送到秦鏢師口邊，令秦鏢師尷尬不已。不過，這位「文迪公子」卻身懷十八般武藝，他不僅懂得駕車，無論是馬車壞了、兵器鈍了、火摺遺失了、他都有辦法弄好；而且憑其三吋不爛之舌，更替他們常常以更便宜的價格投宿及購買乾糧，例如平時十銀錢四塊的酥餅，「文迪公子」便有本事同樣以十銀錢購得五塊酥餅回來，令秦鏢師嘖嘖稱奇，所以大家一路上也相處愉快。

快樂的時光過得特別快，秦鏢師成功把物件送抵瑞輝關宋將軍手上，開始回程之旅。由於事情較預期順利，時間相對鬆動，於是「文迪公子」提議偷空往市集遊玩及購買手信。

地點：市集
人物：秦鏢師、「文迪公子」
文：頭先個畫師真係好衰，猛咁話你對眼好細
秦：咁佢又真係無講錯，我對眼真係好細。講個秘密你知，我細個有個花名叫「三郎」
文：「三郎」？點解既？
秦：因為佢地話我對眼好細，用三條線就可以畫好我個樣，所以就叫我「三郎」。不過話時話，點解你無端端要我幫襯畫師畫幅人像
文：咁……我驚以後大家無機會見面，所以畫幅畫留念囉
秦：點會呢。大家都住係京城，要見面唔會好難啫。係喎，其實你住邊度？
文：我住……啊，前面有檔賣首飾喎，不如去睇下咯
當二人來到首飾攤檔前，秦鏢師被一個水滴狀的髮簪所吸引。
秦：老闆，這個髮簪多少錢？
老闆：盛惠二十銀錢
秦：好，老闆替我包起佢
文：你……買枝髮簪送俾人？送俾心上人？
只見秦鏢師但笑不語，「文迪公子」怒從心起，於是隨意指向一條珍珠手鍊，嚷著要秦鏢師買給她。
秦：我仲乜要買嘢俾你？就算要買，你男子漢大丈夫要一條珍珠手鍊有咩用？
文：條手鍊係送俾我……我舍妹，我一路上咁幫忙，你唔係買少少嘢答謝我都唔肯呀....
秦：得……梗係得啦……

是晚，深夜，小香子鬼鬼崇崇潛入秦鏢師房中，然後打開秦鏢師的包袱，找到那一支水滴狀髮簪，然後一手把它弄斷。秦鏢師聞見異聲，以為小偷潛入，於是立候起床並打開火摺，卻嚇然發現「文迪公子」及其手上已斷開兩截的髮簪。

秦：你做乜要鬼鬼崇崇偷入嚟，仲要整爛支髮簪？
文：我……我唔抵得你有心上人！
秦：其實我有冇心上人，好似唔關你事喎
文：因為我喜歡你，所以唔想你有心上人
秦：你喜歡我？唔好講笑啦
文：我認真架，我哋可能可以一齊呢
秦：我哋無可能，我唔會喜歡你
一臉失望的「文迪公子」只好離開秦鏢師的客房。

自此之後，秦鏢師便再沒有見過「文迪公子」。表面上，秦鏢師生活如常，但是熊鏢頭則發現秦鏢師是次回來後，經常算錯帳；此外、秦鏢師下班後，不時一個人獨自上茶樓小館，點芝麻糊豆花——這道由「文迪公子」介紹他吃的甜點。

五年一度的大公主出巡又到，大小力拉著悶悶不樂的秦鏢師一同走到大街趁熱鬧。當大家把焦點放在花轎上的大公主時，秦鏢師的目光卻被站在花轎旁的宮女所吸引著，只因她的模樣與「文迪公子」十分相像。為了看個清楚，秦鏢師不理擠擁的人群，不斷趨前靠近遊行隊伍。

突然，兩名公公打扮的人擋在秦鏢師面前，說他偷了他們的錢包，並在秦鏢師身上搜出錢包來，然後嚷著要報官查辦。

正當秦鏢師百詞莫辯之時，宮女打扮的小香子出現。
香：安公公、艾公公，你哋講大話，我明明見到你哋插贜嫁禍。你哋好收手，否則我會做證，係宮府話你地誣告忠良。

安、艾：香姑姑，請你放過小人，我哋而家走啦
香：哼，算你知驚。公子，你仲乜眼甘甘望住我
秦：香姑娘，請恕我唐突，請問府上係未有兄長呢？
香：你……問嚟做乜呀？'
秦：因為我有一位好朋友同姑娘生得好似樣，好想見返佢，可惜我同佢有啲誤會失去聯絡，所以想知道我呢位好朋友會唔會係姑娘既親人
香：你……見返佢想同佢講咩呀？
秦：我想同佢講……我想同佢講咩好似唔關姑娘事喎，咦，點解你手上載住我送俾佢既珍珠鍊，你俾我睇真啲
香：喂呀，你放手啦，三郎
秦：你點解會知我叫三郎架？睇真啲，你除咗啲眼眉長啲，對眼精靈咗啲之外，同「文迪公子」係一模一樣，尤其是個咀，都係紅色架。唔通……你就係文迪！！
香：傻瓜，我等呢句等咗好耐喇

勁到

憑著kfc巴打啲cap 圖
至少大小姐，送水輝，Mandy 都知連登嘅存在

文長唔quote了 絲打好犀利
將成條博香線以古裝角度寫返哂出嚟 連十蚊五條腸粉嗰啲細節位都還原返
又會用水滴形髮簪隱喻阿水嘅角色
將博士之後嘅失魂落魄同大小姐要Andy、Ivan玩博士嘅情節都寫得好通順
絲打有冇興趣寫落去 好想睇

越睇越想開心速遞出古裝 比起時裝可能玩得仲癲
好似絲打咁寫小香子以文迪公子嘅身分同泰鏢師開展一段由女扮男裝開始嘅戀愛故事都好正

Hello Terry 我都好鍾意你㗎
你將Terry嗰種戇直單純演繹得好好
身邊好多唔同年紀嘅同事都話好鍾意睇你 覺得你好有觀眾緣
新婚快樂 繼續加油

究竟佢個換角換比袁彩雲係邊個呢

kc近排有咩忙？好耐冇見佢出嚟

之前暫時離組冇拍
不過好似已經回歸左劇組啦

浪費絲既博香古裝ff文好正呀 我邊睇邊笑
開心速遞總會有完結, 之後完班人馬開古裝版就好了

00OO又拍野了

返左開心速遞劇組, 而同時又開新劇
所以Terry有時間去潮生間電影公司玩

睇完呢集先發現許家傑有倒及牙
可惜佢做幕前難搞啲
好期待床戲

竟然係佢
咁都搵到

諗起甘草演員雪妮

敏敏姐

賣萌大小姐

初頭都係咁諗 Google 完唔識佢

米雪個妹

大小姐d笑聲好療癒
兄弟幫全程hahahaha

尋秦記雅夫人

但都仲好靚仔
期待床戲

敏敏姐同傑傑

拍到355仲黎初戀

好似好耐無見過terry bb

可能係熱戀呢

下星期二有佢同大小姐

睇返E40同E115
當初真係以為大小姐會同阿叔有感情線

都以為係
好彩冇

開心速遞個英文名幾時變咗 Our Family Soulmate

冇咗"愛回家之"依幾隻字

上面古裝ff文個劇情好老土
但我鍾意

東張西望有佢哋

我尖叫左出黎

熊家取代到馬家未

安仔頭先話買個煲比呀媽等呀媽煮多d野比佢食，仲以為呀水會鬧佢大學咁教你架

其實熊家好過懶溫馨嘅煩膠馬家，不過可能馬家太深入民心，所以有d難取代

馬家始終比較溫馨向定位唔同

曹總

熊家d人痴線d

換個馬壯頂走呀叔就perfect 池

病港。。臥底M

太淒米喇

曹總好感性

曹總好正

大家姐眼神好有戲

呀叔其實係熊家線都好夾下

係都換走叉燒炳先

曹總好qq

你想點死

曹總 你想點死

冇字幕真係完全聽唔明

曹總之死

安bon亂入

做乜拖條女返屋企

其實尚善係鍾意潮偉 定中意佢心裏面嗰個以為係金城武嘅潮偉

曹總真係好cutecute
好可愛
又有錢

啪啪啪

朝早都起到

襯佢訓左 拿拿聲扑返次先啦

信鴿變乳鴿

變到咁小鳥依人好唔慣

又要對唔住媽咪

以前嘅女人

啪完再黎morning q

send錯file

2.0

阿壯呀

諗住啪啪啪
點知阿媽喺度

你以前女人

曹總真係好得意 主線主線

死亡紀錄片

曹總好可愛

Bonnie BB豬

喺尚善面前安仔先有得man返陣

佢真係愛回家既一個signature

安仔次次都做錯野

Oh買加！

oh my god

Oh my god!

驚水開頭仲追呀水

曹總講英文好好笑

OH MY GOD

邦尼真係好正

Oh My god

歡樂仔

咁見到鍾意既人就唔同哂啦 大小姐見到送水輝都好嗲

曹總啲頭髮似畫上去

真係好正

曹總係咪除左做曹總之外就無劇開？
去到邊都淨係記得曹總

要落水喇

曹總應該有自己單元

三輯都有佢

急救隊

都巧高下架喎

西瓜

之前d西歷史覺得佢對安仔好衰

叫緊我咁喎

買西瓜

招魂

西瓜都買埋

黎喇

屌 西瓜

諗起子華棟篤笑話一蚊雞保鏢嗰蛙人

文傑

一陣反cup係咪曹總會gg

曹總多d擔正就好 好正

又幾好笑

連人帶車飛落海 同就咁落差好遠

曹總今晚好重戲份 好搶戲

文傑：安仔，你返去先啦

安仔：我返去同Bonnie 仆嘢先

噢！賣桔！

曹總真係好正

曹總都carry咗半集

曹總好cute cute

陳雲根蟈師

唔洗買西瓜

曹總真係好撚正

以後潮生大家姐條線都加曹總啦好嗎

曹總係咪唔記得咗自己係連人帶車飛落去

有冇國師西瓜圖

上面咪有

do姐幫hktv賣廣告

Do姐幫HKTV mall賣廣告感覺好怪

見到啦

睇到o咗咀

曹總幫佢地做紅娘

真男人

二五仔

Dus

今集仲係好悶 唔敢想象無曹總會點

gay

唔喜bonnie

Bonnie

ON9安

安仔

情花開 開燦爛

做錯事又唔認

安仔仆街喇

安仔又黎

GG了

安仔永遠都甩甩漏漏

好心改下個file名啦

sd個file都可以柒出來

廢青安仔

Kenneth 曹

花仔

花仔kennth曹

花仔曹

對唔住導演

kenneth 曹

有邊個唔使對唔住

情花？

問楊過啊嘛！

潮偉依家好煩

文傑好多白毛

曹總好撚可愛

識用「無濟於事」

遺作

ig

曹總有ig

安仔仆街了

好搞笑

曹總ig留遺言

拜神都食兩家茶禮

突然識諗左

好大段對白

我媽見到佢即刻笑9佢

上山打野戰

老母自己都有問題啦
金咩城安
自己的事自己做啊

花仔係咪姐係處男

咩絕情谷喺馬鞍山？

真係全集曹總carry

潮偉有無同過阿善做愛

終於唔係tbb啲陳年山境

其實點解唔sd左先訓

有冇人搵到曹總ig

On9

抽mtr

成事不足 敗事有餘

On9安仔

地鐵壞咗

傻強

番黎先俾你鬧

返嚟先俾你鬧

地鐵瀨屎

這就是安仔

擺明岩岩扑完開電話

點解潮偉咁輕鬆
好心up

外科

東叔醫生

食肉菌

醒咗喎 識講翻嚟先罵

隻腳即刻有啲痛

安仔：地鐵瀨屎啊！

曹總vo

道佛耶一齊玩

騰扮咩

公事

屌

明明有事 又要扮冇事

頂

游生真係好有型
點可以放過佢嫁媽咪

咁搞好難拉埋一齊喎

再回頭 你不許

繼續拖拖拉拉

想睇多啲office戲

曹總出場序仲前過潮偉

Oo00

這吻別似覆水

Wa 朱凌凌呀

秀惠

嘩屌

嘩屌 00

小朋友屌大姐姐

00

條線快啲完啦好嗎

凌凌巨胸

下集搞咩
屌 佢地真係好唔襯

強上女教師

嘩聽晚

凌凌molamola

淩淩

凌凌

雖然我覺得係凌凌ff

正啊

聽晚

脫星00! 聽日可以除定褲

9成係FF，嚇我唔到

00 FF la

似係FF 有無發展得咁快

小朋友搞大姐姐

屌 正

獸惠而家整到好撚醜樣

00呀

淫獸胃水中扑野

幻覺黎，嚇我唔到既

放開個男仔佢
有咩事我頂

我想問 係咪得我一個覺得楊秀惠個樣好怪 佢係咪整過黎 明明之前唔係咁架

00睇咩書ff呢個畫面

佢地爭成14年

一定係FF
賭幾大

00變咗專業賣肉

屌！！！朱凌凌！！！

年下攻
禁忌師生戀

感覺係安仔傻強d on9 戲劇化 FF

年上唔緊要，但問題係真係唔襯

做鴨屌老女人

同大家姐仲襯啲

做乜要食啊婆

放大朱凌凌ok
羊獸胃不了

00OO

跪求花仔曹總BB多點出場機會

頭一張諗起AV D潤滑劑

真咀就正

凌凌變咗質啦 瘋狂賣肉啦而家

唔想睇老羊 好嘔心

av情節

今晚最好睇係曹總

下集0O

潮善今集終於好睇返

凌凌mola mola

靠曹總bb carry咋

仲有安仔

又變左咸強模式

希望新開始轉主題曲轉片頭加番Mandy落去！！

睇家明ig updates 似唔會返sit com gum...

叉燒炳係咪香港處境劇既王，由真情 2套皆大歡喜 到而家愛回家，除左翻版chilam果期之外班底換極都有佢

睇翻今日睇劇團，嘉洛同iris見到聽日個預告好激動
嘉洛仲叫iris錄低聽日嗰集夜晚j同埋話叫凌凌send d自拍相俾iris

原來今晚有安bon
一陣要睇返

凌凌小心攝親
img]

好癲

凌凌小心攝親

貼張圖都fail2次 大家當我推post啦

花仔Kenneth曹 笑撚死

都係兔巴你俾靈感啫
但唔會寫落去了
除非突然有畫面啦

繼續坐等兔巴分析文好過

同埋推到有古裝開心速遞（好似早得滯）

多謝eggsy
我有follow 你ig
你影啲相好靚
開心速遞啲gif 好正呀

呢度00勁有男人味
但係秀胃令到成件事好18禁
寧願睇Jenny John sp好過

多謝捧場
最開心嘅係有劇中演員睇到

獸胃啲戲係爭啲 再加上佢個膠樣
開心速遞係咁挑戰合家歡底線

00OO啪啪

聽晚睇劇團又有傻強 聽唔到仲有邊個

佢地好似受到十萬伏特

00個樣夠正氣露多d肉都唔會太兒童不宜

嗱 呢啲就叫做健康性感喇
不過露太多就唔馨香了

又係289果集個導演

睇嚟呢個導演一輪到佢拍凌凌就要佢賣肉

kalok癲撚咗

佢又唔係第一次睇

應該係無預計過嘅劇情
所以太爆

男既動作大，女既爆晒咪
真係好震撼

隨緣

話說Iris 臨尾講你同凌凌兩個應該好多裸..

有無人可以upload個睇劇團 唔想download個逼逼娼奴

應該都冇

youtube艾倫耶格爾應該會upload

嘩屌！！！！食個tea睇返尋晚個集！！！！！
楊秀惠濕身同凌凌
編劇係咪要黎18禁大解放啦！！！！！

私心呀

我都唔想dl

如果今晚同我講係發夢我會嬲

咁你而家可以嬲定

仲有個半鐘

愛回家之開心FF

唔ff先奇

今晚睇劇團有傻強同唔知乜水

大學Doris

上次個Nicole都仲認得
呢個就真係唔識

Bonnie夢遊果集比candy扮鬼嚇暈果個

睇劇團 好尷尬,
兩個各自望住電話, 無嘢講無交流咁

睇劇團要兩個friend先好睇
做咩唔搵焦仔拍傻強

倒數啦

唔好嬲定先 就黎一起飛縱～

本身兩個都少嘢講
上次傻強 做睇劇團, 都係少嘢講.
隔離 rachel 又係少嘢講

結果, 大家眼望望

傻強真係幾靚仔
可惜個身高真係輸蝕少少
希望佢多啲戲拍

我諗起唔著衫個職安真漢子

安件衫好靚

重點係飛機

多餘嘅野

多餘安

係唔係扮哪一天我們會飛

準備爆post

Hall
咁靚

安仔係多餘

Bbs廣告

又廣告

又到廣告時間

又賣廣告
雖然好似好正

呢個煲要賣幾多次廣告

又賣廣告

灌醉圓圓

逼逼shop

屌廣告

嘩！！！有埋爐

廣告

賣廣告

又sell

直入式

TVB好多蟹貨呀？

屌，賣廣告

你老母又殖入

屌而家可以咁明目張膽咁賣廣告架咩

以為私人出一萬

加一

人地放鬆俾你賣廣告 你就食住上 唔撚識收咁

__幻想

性幻想

楊秀惠靚到

幻想都講埋出口

之前唔係台慶食雞俾人罰咩

扑下野算啦

好正呀真係

一個

好撚sad呀

琴日仲話你班觀眾一定要支持放寬置入式廣告限制

你老味難聽過粗口

獸胃

傷過幾多男人既心

不要暗戀

無睇新聞咩 係就搵左律師上訴緊

細細個睇少林足球

隊冧佢啪算啦

直咁講bbs真係過份左

你轉下字眼small small shop都無咁植入

00好傷心

瘦胃比以前已經劣化好多

好色任性

好色任勝

Duncan

以為起到此一遊咁

小三

小你老母三

保安

00豬

小你老母三咩屌你TVB

00都幾冇禮貌

爆佢

對面個條友

究竟點樣拉到泳池果幕

FF

朱凌凌真係好靚仔

又一個道德撚

做咩00咁鍾意周星馳

00溫女溫上癮

自己玩自己 有錢係唔同D

好on9

好型

太衝動

真男人朱凌凌

仲以為好似saving 果次ff

握手基本禮貌啦
之後爆佢就另計 都係講番自己主題啫

Duncan令我諗起個ex

應該忍到攞獎先爆人大獲

下半場先黎料

00真人得19歲
ms tong真人33歲

諗起到

傳媒面前爆大鑊先係明智

小朋友幹大姐姐

點拎，頭先傻強都話差好遠

00為左啪miss tong,屌鳩duncan

好撚on9 點轉系吖 佢可能係攝影系既professor黎

十年前嘅淫獸惠

我係佢呢個年紀都鐘意3x姐姐

爆完仲有無得食秀惠

人品如何

仲誇張過原島大地同湯怡

最好獎照攞嘢照爆

好有禮貌

但係佢哋兩個好襯
I mean㗎仔個pair

好正啊 Miss Tong

我都想食姐姐

都係咁陽光咁靚仔

伯母

伯母又有左

伯母又有左身紀

今集安仔00智商互換

十年後今日嘅miss tong

邊個信你地

你表妹都應該幾高質

屌duncan好賤呀

伯母好唔得閒

Duncan 係咪雙性戀

後生可畏

張相有date
邊個告邊個真係未知

有無錄音

有無帶錄音筆去呀 引佢自爆啦

講數又唔偷拍？

人渣

認同

傻蛋點解可以咁後知後覺

又係個部notebook

諗你

00 :

連個女自己都要犯賤唔斬
可以點

等於930飛虎條片做過手腳一定知道
仲有可能check 子彈
但tvb 就係鍾意咁低智

楊秀惠好撚醜樣呀
原本好地地整咩容

咁都唔錄音

曲線

係咪跟住就轉系讀攝影

成撚日瘦面，瘦你老母咩港女入毒思想

原來傻強叫陳百強

問題係抄果個名氣大，幅畫佢話幾年前畫你吹佢唔脹

賭俠

仆街死啦duncan

廁所

咁嚟水個客

雀屎夫人

條橋咁on9

黃長興成件披麻戴孝

黎料

紫色泳鏡

點解戴紫色

各花入各眼
我愛miss tong

楊秀惠正到

獸惠正撚到

好撚尷尬

嗚呀黎料啦

獸惠整容整到咁

屌你笑死

老尷

鹹片

個POSE好型

一早備左案

頂 好sweet啊個幕

濕身惠呀

瘦胃對波平咗咁多

凌凌個body呀嗚呀

屌你 傻強

屌傻強

點解可以咁蠢

咁就比人踢爆咗

傻強MVP

笑死

頂你咩！

淫獸胃

圖2 真係睇到扯左

條片好正但件事好on9

有無直播呀

個樣咩事

依家先識錄音

好正呀 我都想同miss tong嬉水呀

終於有錄音

咁蠢嘅

都冇認

最多懷疑

計中計

雀屎夫人有冇試過順利講哂成句嘢
每次都被人阻住

係

激死

最後都要虐00

盲目嘅女人

咁撚天真 點夠老江湖玩

為藝術犧牲

強姦miss tong啦

肉便器

00好慘

點解呢套野D男人個個都咁犯賤

獸惠係咪痴撚咗線
係咪啲藝術家都咁執著

圓圓都係垃圾

好蠢

呢條線根本痴線

而家做老師真係好正
我希望佢著少d

00 大愛撚

00唔好心軟

Duncan補飛補得女

凌凌做兵

垃圾

其實kimi點解可以頂得順

我唔想00咁委屈呀

一模一樣點撞呀...

勁虐心

崩潰咪好囉
仲易食

個音樂好正

又証明好仔永遠比人當傻仔

羊獸胃個樣膠到好樣衰

兵

二家姐黎

屌 冇撚用

個角色list 係咪最短 得六個

執番劑先

點解洗米華個mandy頂得順

廢老醒覺

洋獸胃個樣變咗咁多既
而家成隻猿人咁

之前係鬼同你OT都仲好正架喎

又廢佬根

廢老

廢老咪撚阻住哂

廢根又來料

呢挺蠢女人實晚晚畀賤男無套中出食事後丸

編劇

垃圾美女廚房

去踩場唔錄音
影相唔係會有日期記錄？

Duncan有錢咩

屌聽晚又做廢老根

編劇係咪有睇呢度

算有社會地位啦

廢佬

好彩聽晚出街食

唔洗睇

樹根好煩

唉同嘥咗一日冇分別

傻強啲like多過miss tong

想睇00但唔想睇楊秀惠

我想講我都試過好似miss tong咁
有時感情真係你知佢幾賤都好，放唔到手真係放唔到
好虐

垃圾圓圓同登勤天生一對，一個賤一個犯賤
放過凌凌小天使好嗎？

認真就算之後oo選擇同00一齊我都唔會鍾意呢一pair

好多女係依情況都好傻

等覺醒位

秀惠好索呀，少布d好呀！

oo —> 00

你偏偏就係被虐果個

Same
[member]明知佢結左婚 生埋b 都係狠唔到到心[/放手 member]

00:
轉身後

00 :

鋪咁多野，00一定食到圓圓啦

搵個對自己好嘅啦
唔好傷害自己

廢老終於知自己係幾黑人憎

太瘦 同埋佢箍牙後棚牙變到好突
成日木住個嘴笑唔好睇

楊秀惠今集bikini真係好正

圓圓係我架

法官大人

曾經遍體鱗傷
00講得好，佢就算係衰人，你成個身跌左落去，唔會想抽身
今集真係講得好中我心

加油呀sis

以後要好好對自己呀

幫你member返
感情真係無對與錯

多d凌圓線仲好啦

未睇今集
俾ricco ig圖劇透咗
笑到仆街

開心速遞（87）

多謝，我都希望miss tong呢個角色可以快d抽身，離開賤人duncan，搵到真正自己既幸福

做旁觀者都接受唔到

多謝絲打
沉下去時好多時都身邊好多凌凌出現，自己對眼都係盲左，乜都睇唔到

呢句岩

btw tvb 好耐都無拍過春青劇